梁美芬與莫世健認識逾20年 不相信他曾作出性侵行為

澳門大學教授涉嫌性侵女學生案今日在初級法院開審，香港立法會議員及香港城大法學院副教授梁美芬出庭為莫世健作品格證人。她在作供後離開法院，並接受傳媒訪問。她稱，與莫世健認識超過20年，又曾與他共事，認為他為人正直，不相信他曾作出性侵行為。
（編輯：盧妙雯）

鼠王：當年我送上門除晒衫，佢都冇屌我，我好肯定佢性無能。

面對住你個個都肯定係正人君子

見到佢個樣都唔開胃